一人一個拍拖想散既理由

我講先！我係個好重承諾既人，真係好唔鐘意男朋友應承完我唔做，即使係好小件事佢都做唔到，例如最簡單既準備起身，唔好掛住訓覺都做唔到，又成日講大話呃我，機會真係一次又一次咁比，但佢都係唔改，我真係好攰...

冇拖拍

仲好啦唉

分手囉

點解要佢應承咁多嘢先

你太愛我 搞到我好大壓力 分手啦

最憎啲人拍拖個時亂咁俾承諾
係啊我知你講個時係真心真意覺得自己做到
但當最後到你做唔到個時另一半會辛苦
當初明明就冇逼過你俾承諾嫁係你自己主動講
點知最後講又係你做唔到又係你

我都想散

下個會更好

俾好大壓力 成日chur住要見

呢種感覺我都明

淡 唔夾 係無敵既

做咩搶我句對白

因為呢句係前度最後一句說話